為了打科興 每步那敢放鬆 能為了打科興 會令我 極衝動 (西遊記主題曲)

有無高手改埋落去, 番工無聊諗到標題果句

如若我要去玩世 要世上哄動
如若我要見大帝 我駕臨龍宮
如若我要去知錯 但注定心驕縱
全花果嶺中一帶 獨霸一個洞

我輕輕筋斗翻過 歷遍西與東
用我點點半根絲髮 換轉吉與凶
面對種種困擾不怕 就算火與風
但我最怕我最怕師父失蹤

為了打科興 每步那敢放鬆
能為了打科興 會令我 極衝動
為了打科興 我為了 打科興
卻漸立地成佛 萬代讚頌...孫悟空

其實救世與玩世 永世在變動
其實妄性與佛性 兩性存其中
難道再過百千世 這世上色即空
時空中也許早有類似幾個夢

我輕輕筋斗翻過 歷遍西與東
用我點點半根絲髮 換轉吉與凶
面對種種困擾不怕 就算火與風
但我最怕我最怕師父失蹤

為了打科興 每步那敢放鬆
能為了打科興 會令我 極衝動
為了打科興 我為了 打科興
卻漸立地成佛 萬代讚頌

為了打科興 每步那敢放鬆
能為了打科興 會令我 極衝動
為了打科興 我為了 打科興
卻漸立地成佛 萬代讚頌

為了打科興 每步那敢放鬆
能為了打科興 會令我 極衝動
為了打科興 我為了 打科興
卻漸立地成佛 萬代讚頌...孫悟空

收工都度唔到第二句

卻漸立地成佛 萬代讚頌...習近平

預約打科興 再未怕區會封
能為了打科興 我未怕 大劑量
為了上西天 我預約 打科興
看技術順文匯 滅活有用
起墓塚

預約打科興 我未怕死老公

預約打科興 我食蟹加扎蔥

樓主有頭緒未

一改返教會style
即刻有曬feel